有冇巴打近五年以上無感冒過？

呢六七年都無因感冒發過燒睇醫生，好事定唔好事

好 -> 抵抗力高
壞 -> 唔小心瀨到野會好大獲

巴打抵抗力 對新型流感或者其他病毒可能會冇抗體，有病起上嚟免疫反應可能好嚴重。

迥光返照

我 應該唔只五年
次次作感冒訓一訓就無哂事

由細到大都冇乜點病
之前喺英國讀書 同5個fd住埋同一間house 其中一個病到仆街 傳染晒其餘4個 班友病左成個月
得我冇事 日日同堆病菌攬頭攬頸 仲要照飲佢地口水尾
有一刻真係好懷疑自己係咪唔識病

我6 年無病過了

一病就好嚴重

近十幾年未睇過醫生

近五日冇感冒了

年年11月都病，不過病一日就好翻

Only腸胃炎